有冇人覺得林夕+澤日生好屈

【陳奕迅】《富士山下》《一絲不掛》《任我行》

【謝安琪】《你們的幸福》《獨家村》《鐘無艷》《在雨中不能說雨》

【張敬軒】《不吐不快》《塵埃落定》《披星戴月》

【容祖儿】《搜神記》《不好意思我愛你》

【麥家瑜】《不方便的真相》《好得很》

綿密式一句入尾